外國考車問題 好撚無助

我5年前過左筆試，但一路冇考牌
最近心血來潮想考，諗住去報路面試
點知佢話我個筆試太耐 要重新考 而且過左筆試仲要重新渣夠50個鐘先可以去考
ok fine，因為我老母有車牌，所以叫佢拿拿林陪我渣夠50個鐘佢算，因為我本身學過好耐車 所以路面其實已經完全識渣 無謂哂錢再比師傅
點知我老母真係痴撚鳩線，怕撚死到仆街，一路渣一路係咁發脾氣，又要我渣低5-10km，又要我同其他車保持100米距離同埋100米就要剎車。一上高速/十字路口又係咁騰騰震，渣完又係咁話好驚死 又話發夢都夢到撞車死 但事實係我渣得無任何大錯 甚至可以話係穩
跟住我都發脾氣話唔撚洗陪我渣，幫我每日簽5個鐘簽到夠50個鐘就得，佢又唔撚肯 係度同我嘈
而家點撚好？因為我覺得自己已經夠quali去考，最多只需要搵師傅幫我練幾堂考試路線，如果我搵師傅幫我簽50個鐘要哂多成萬蚊hkd

有冇過埋右考試

又係自己以為自己好勁系列

十個學車九個覺得自己穩

100米唔夠安全啵

我以前跟師傅學左幾十個鐘，所有rules都識哂，只係因為其他私事所以一路冇去考，我跟過兩個師傅 兩個都話我已經夠quali 基本上唔會犯錯，反而我老母渣車試過渣錯去對面黎既線，成日60既路渣左40，又撞過車etc

佢都係唔想你車死炸仆街仔

比錢出去搵師傅算9數

當連登係咩，問埋d細路仔問題，借問聲樓主幾歲
一係就俾錢出去搵師傅
唔想俾錢就當老母係師傅咁尊重佢

澳洲？
去搵師傅啦，呢啲錢唔好慳

女人揸車

一百米 10kph
危險左啲啵

好似係偽娘

咁都要問不如我出埋機票錢過黎免費教你

完美解答 此post已完